鄭子誠因爲有錢為所欲為個gif被大陸睇中左去拍廣告

仲有隔離個綠葉

廣告費應該多過咁多年係tvb人工既總和

笑到仆街

佢個gif係大陸好紅下

hupu 成撚日有e張咁既野 改圖

西裝都一樣

雖然係大陸錢

但係佢兩個其實都好有料, 長期俾CCTVB壓榨, 咁樣有錢搵係好事

係中環既斯文敗類又真係呢啲款.
鄭子誠做奸人係世界級. 一心番大陸實發到圍.

我覺得個綠葉先係靈魂

多謝連登先

冇對白又要你喺隔離做表情交足戲真係唔易

唔知點解大陸人鍾意既野係香港唔受歡迎, 就假如個個叫...個個叫咩名呢?陳咩呢, 總之揸的士個個

音樂情人唔受歡迎？ 小學畢業未呀你

其實鄭子誠隔離果個叫咩名？好撚好戲

係咪拍“十年”揸的士個位演員梁健平？

攞左獎

仲有去拍泡菜劇

鄭剩係返電台都有排佢做啦

兩個都喺真情做過大奸角

個嘴笑到妹吓妹吓真係好有神

淨係把聲已經夠J

大陸真係咩都有機會發達

謝指教,

但佢平時幫啲買番嚟嘅節目做配音旁述, 都好正,
咬字好過新聞班垃圾。

仆街又有兩位香港藝人奶共
港獨後清算

醫生？
鄭子誠正職返港台開咪喎

GEM 的士陳 王祖藍

呢三個賺人仔俾連登屌撚到

大陸既論壇真係勁多佢兩個既gif

隔離綠葉個表情真係影帝級

一開始邊度玩先

我諗佢講醫生係陳以誠

幾時做埋紂王

"哈哈哈哈!美人呀美人~"
"孤王正有此意！"

賺大陸錢，再返香港洗，對所有人都係好事

鄭子誠本身個樣奸
但係隔離個個靠表情（嘴）做到個種小人賤賤格既臭樣

有才華真係tvb 都擋你唔住

一個鏡頭就紅
因為兩個都有演技

其實本身係咩戲？

因為佢笑得好撚仆街

tvb無良心出晒名架啦

我諗佢都算係影帝級
因為佢有套野攞過國際大獎

你都on99
俾錢你洗，唔通你唔要？

次次睇到唔知邊個版本話連登仔
「俾個白韻琴佢都搶着屌啦」
都笑到我仆街

拍一個廣告，可能等於做幾年 cctvb

留係垃圾tvb真係浪費佢地兩個既演技

點解個個都屌tvb而無人會諗無tvb就可能無人會識佢地，更加無呢個gif
利申，非打手

鄭子誠真人好nice

音樂情人

呢張gif 好似係連登cap 出黎先, 再發陽光大

笑撚死

戇鳩同錢有仇？

咩戲

咁張gif真係幾撚好用嘅

笑死

冇tvb佢地點會有今日

兩隻港奸5毛，鍵國之後要清算佢地

CLS

我記得有個劈友版本

我依家先留意到原來後面係iPhone廣告

皆大歡喜都唔識

連登仔雙重標準唔係第一日既事

係，好耐之前同佢係片場傾過偈

ok

真情奸到出汁,到呢一刻我都記得佢迫自己老婆食泥
然後攬住第三條女哈哈哈咁笑,898走左

一定有陰謀

仲有一幕 推9呂方落海

你認自己小學雞就得啦

屌 又奶共

連仔係CCTVB做過臨記?

大熱天時佢著住件超厚嘅衫拍嘢
成頭汗咁同我哋吹水

人地而家千日人工一朝袋呀

not cctvb

鄭子誠係港台啲記錄片配音真係好聽到出水

食香口膠

黎樂意呢？點解佢冇份？其實佢都好重要！

一直都好想知係邊套劇

因為黎諾懿可以落嚟
唔可以上去

好撚好笑

第一次見一個唔係講大陸負面野既post 都可以咁多正評

利申：皮已正

連登咁有影響力

很牛B

支持去祖國發展

咁你又屌鳩d五毛同奶共官

tvb真係浪費好演員嘅好地方
埋沒咗佢地幾廿年 親未退休應該要做發圍返次
支持綠葉演員過viutv又好返大陸又好拍電影又好
希望佢地唔好一世都俾tvb埋沒

都想佢搵大錢

之前睇大陸同台灣啲post都見過佢呢個gif
心諗原來咁紅

點知紅到拍埋廣告

佢未拎過影帝但都國際級嫁

... 磨鍊了多年的演技大派用場，順利過關成為《三輪車伕》主角，不單止試鏡令在場導演拍手叫好，還可以令編劇馬上決定增加主角戲份！《三輪車伕》獲得了2014多倫多國際電影節最佳短片...... 憑着《三輪車伕》的成功，令梁健平工作排山倒海，爆升人氣已經不止衝出澳門及香港！2014年改編自台灣偶像劇－韓國版的《命中注定我愛你》電視劇，由韓國當紅藝人演出，梁健平憑實力取得一角，拍攝地點在澳門，多年努力並沒有白費。

出自佢一篇2016年既訪問
飲水思源 ── 梁建平 | ZA誌

兩個啲表情都好到位好正
Tvb仲要浪費啲好演員幾耐
其實仲有好多綠葉都好有質素
希望tvb比多啲戲份佢地

大陸係一個錢行先既社會黎 緊係興啦

讀心神探

成塊面都係戲

笑死，個look完全一樣

有無大陸D改圖睇下

黎諾意呢

因為呢幾條友本來就喺香港乞人憎

隔離條友

走啦 大陸狗

仲有成蟲

想睇下大陸班人點改佢d圖

有時候，太多的說話，擠壓左聆聽的空間；有時候，太多既動作，會令你失去左安靜既能力。係日間，你穿過重重既人群，接收四方八面既聲音，黎到夜晚，唔好再執著過去既遺憾，亦唔好預知未來既憂愁，讓音符代替動作，讓歌詞代替說話。我係鄭子誠，又或者你可以叫我做，音樂情人。

應該要加埋馬壯

子浩本身做廣告旁白都應該搵唔少
TVB應該都係過下戲癮

屌我以為似樣咋
睇完下面條link先知係真

果種蒼桑味

佢個2秒表情就算無對白都好似689講「有時真係忍唔住笑」

演技係讚

呢張圖好似紅埋去台灣嗰邊,
九品芝麻官句 我全部都要 又係咁

連尼巴 係咪港台火速救兵

其實佢都開始老開始鬆

個gif明明馬壯都有份架

拍個廣告就話人奶共
又唔係以後剩係大陸搵食

個gif 係咪仲有肥絲version
定其它version 都好好笑:

以前讀小學放飯阿Sir成日播比我地聽

垃圾公司真係垃圾公司
正宗捉到鹿唔識脫角
揸好牌唔識用
真係抵佢遲早收皮

把聲好撚好J

有生成器

師兄係咪睇左隔離個故

我全都要 紅到一個點係

四個唔同顏色既方格放埋一齊都有人識笑

就咁睇張圖，覺得綠葉王奸啲

拍咩就唔講了
我係做路人甲

乞人憎賤格

的確係幾正

後面D大陸喱樣
DNA真係冇得變

上面有人問啲支那點改gif
post完又負皮

點解咁耐仲未有肥屍版本gif

第一次睇肥絲版個gif笑到停唔到
最尾冇block埋右

同一套衫

轟個個3後衛都好好笑

著返同一件衫

綠葉簡直係畫龍點睛
岩岩睇多次 佢個嘴直頭可以媲美影帝級
一個用嘴做戲既藝人

見到綠葉嗰樣就想笑

個gif有幾多個version

我屌你老母 幾時搞啲解密狗

返去接廣告，cctvb係咪都會中間食一浸？

可以落黎

咁繼續留在香港做狗？

香港咪仲又係

鄭子誠淨係靠錄音已經搵唔少 佢把聲係正

我鍾意佢彌補心靈創傷嗰下 你估我真係鍾意你呀 我只係貪你叫 咋

睇有無合約係身，九成都無

因為黎諾懿係神

拍一個大陸廣告=大台幾年劇錢

哩張圖係連登仔用生成器整出來
佢po完都一堆負皮，因為真係太劣

上一頁有

結論大家係憎CCTVB多過支共
寧願好嘅綠葉去支共賺人仔多過被壓榨

呢兩位係自己本身有料 先有財路
同其他個d靠運氣同R關係既香港前奀星無得比較

錯,港豬係想大家都比港資榨壓
我唔富貴 都唔要你富貴

拍完十年都仲可以被人屈奶共
班友鍵盤反中就威，人地身體力行支持香港果陣，佢地咪係網上打飛機囉

咁先好 活著就有希望

其實個gif點解會突然咁多人用
邊度開始紅先

痴撚線原來o係bilibili有百幾萬view

讀心神探

你心虛我知道啊

梁建平真係同費明奴好似樣

個種跟班味好到位

牙擦仔真人版

如果你講舊港產片其實好多港台中都紅，唔只九品芝麻官嗰張啦

個嘴果幾下真係神來之筆

第一次見個字幕一定係簡體字先
應該係由大陸紅返嚟香港

活著

鄭子誠睇落唔似六十幾歲
仲老D 添

有人賺中國錢就埋沒良心 ，去幫中國話埋香港人一份 ，當香港人係狗
有人賺中國錢，但佢地唔會話鳩香港人一定要靠中國

有D野好顯然易見
唔係咩雙重標準

唔駛下下好似學生捉人隻腳出界咁 非黑即白

蝗語版黎既

有兩part

佢有蝗加廣東話版
我post條link係廣東話版嚟

仲著番同果套劇入面 差唔多色ge tie 同老西

馬壯冇份拍

黃永發

你想講的士陳下話

學杜汶澤話齋，我一邊搵你錢，一邊屌鳩你

眼鏡都係

係得鄭子誠講先唔會聽到打冷震

之前cctvb個綠葉王話返大陸做10日係佢係cctvb一年既人工

賺人仔唔係問題

問題係佢唔記得自己係香港人

音樂情人好正

多數都係揸車時聽

為所欲為. gif 生成器

呢樣野連登講左好耐
賺人仔唔係問題，但佢地三個完全無搞港獨
仲要春晚表演

堅定流

個樣真係好奸

做咩老屈牙GEM係香港人

奸名遠播到大陸

有好多野香港野係大陸好紅/玩得仲多過香港

除左呢個之外
仲有
張學友旺角卡門（嗰啲表情包，其實好撚樣衰）
劉醒梁非凡、特別的朗誦技巧（主要係啲「鬼畜」片）

廣告費多過香港野就一定嘅
不過如果對比啲大陸藝人⋯⋯無得比
大陸而家啲片酬痴哂線
而tvb真係太剋薄

古天樂渣渣輝個貪玩藍月普通話俾人笑盡兩岸三地
其實都只係收咗幾十萬 睇你覺得值唔值得
貪玩藍月都請咗幾多藝人 總之佢哋一定冇孫紅雷咁高
屌我又唸起captv條片

好正

佢係咩醫生 ???

依三個本身都搵到...
但奸人鄭同綠葉健俾TVB壓榨到冇飯開咁濟...
有機會唔番大陸搵錢...唔通等班KEYBOADOG 養呀 ??

以前嘅香港都可以因某啲你估唔到嘅原因爆紅，但到咗今時今日，香港已經冇呢啲優勢，大陸真係咩過晒你頭

吹撚到無飯開

有聲

呢套好似當年有追，幾好睇，要珍惜好戲之人

拍還拍,做咩橋住司馬懿隻手?

冇政治表態嘅人先係最高超
記得係youtube 睇過 , 廿幾年前嘅民運集會片段
好多娛樂圈老屎忽都有上台 , 而家又咪係奶共
賺錢冇問題 , 不過唔好賺得咁樣衰就得

當然牛B。不牛B怎樣去大陸啊。這個世界冇人同💰過唔去既

咁你班連登仔又唔會問「冇你老豆老母生你，你邊有得上連登鳩up？」

另外個個唔係拍過十年咩

不嬲都有幾大吹幾大..
連登仔都唔用腦...
個個係到睇...
唔吹D 大點對得住連登仔

不如你話有邊D有名氣既藝人係冇奶過共。

我都唔係講緊套戲紅唔紅
我係講緊呢兩句對白紅到最近老是常出現,
其他港產片嘅圖出現頻率邊有咁高

九品芝麻官最出名唔係彈出彈入 打我呀笨? 係大陸同台灣forum成日見到
仲有陳浩南 夠彊夠雷夠疊馬

點解求其擺既表情都可以咁奸

都大

我係講舊港產片cap圖好多都係咁啦，只係可能你近年少咗見到啫
基本上成個港台中都係睇呢啲戲大
你話紅到去日本就值得驚訝

子浩都唔撚識 好打極有限

其實佢係食緊香口膠

成70歲先紅

cctvb仲早醒過連登仔，上兩套有份玩蕭正楠擔旗嘅搞gag劇咪係咁消費音樂情人，做cctvb點睇都係副業

佢地唔係咩天皇級，大陸都識貨，大陸人真係開始有眼光

666

我記得GEM以前俾商台封殺，又上唔到TVB
要做part time輕鐵職員宣傳自己
又撞見過佢起皇室堡做d小型宣傳活動

其實如果佢冇返大陸可能已經收左皮

傻閪連登仔見到TVB就妖魔化架啦
無閪腦嘅 ，仲要一大班人比正評佢果下先好笑

從來tvb最好演技就係啲綠葉

令到佢地比人認識既係HKTV

DLLM 個副超仲係為所欲為個副超

原來只要上左連登神檯
就算點奶共都唔會有事

段片叫萬惡之源